8點後正式mark低仲上連登既毒撚

萬聖節仲上連登咁毒

萬聖節你想做乜？用你個樣去嚇鳩啲女？

自爆毒撚

條女問我今晚落唔落老蘭
我心諗 問呢條問題都戇鳩
聽日朝早要開會 唔撚使訓咩
不過又唔好意思咁惡屌佢
於是就同佢講：聽日返工 不了

聽日要返工

聽日要交group project不過照樣上連登

小完女繼續連登扮毒